\documentclass{hausarbeit-jura}
\usepackage{blindtext}

\begin{document}
\title{Hausarbeit}
\subtitle{Übung für Anfänger im öffentlichen Recht}
\author{Otto Normalverbraucher\\Musterweg 12\\12345 Musterstadt\\123456\\3. Fachsemester}
\prof{Prof.\,Dr. X. Y.}
\semester{Wintersemester 2011/2012}
\date{8. Februar 2012}
\maketitle

\tableofcontents %Inhaltsverzeichnis
\bibliography{hausarbeit-demo}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Ein erstes Kapitel}\label{chap:ErstesKapitel}
\TODO{Das fehlt noch was!}
\section{Abschnitt}
\blindtext[4]

Eine erste Fußnote\footnote{Dies ist eine Fußnote mit Zitat \cite[348, 349]{hau98}.}
\section{Noch ein Abschnitt}
\blindtext

\chapter{Noch ein Kapitel}
Wie in Kapitel~\ref{chap:ErstesKapitel} auf S.~\pageref{chap:ErstesKapitel} \ldots

Wie in Kapitel~\xref{chap:ErstesKapitel} \ldots

\end{document}
